清蒼派既師兄有無意見比低位清左蒼既師弟

各同們師兄弟係咪已欺屍滅祖 背叛師門
過哂檔做全蒼派

你地低修為就練多2年先
你啲師叔伯而家都諗緊追唔追好
咪煩住先

我見我師父呢兩晚嘔哂血 唔知係咪就滅門

番嚟200蚊幫我接牛牛

一係就SH到底，一係就及早清倉
SH完再清倉就中哂兩派嘅缺點，又享受唔到兩派嘅好處

凡趨合倍反，計有適合。化轉環屬，各有形勢。反復相求，因事為制。

本門最高心法

揾全蒼派師妹合體雙修